保安局局長李家超選舉前接受中國央視訪問，稱「習近平總書記」要求止暴制亂

稱習近平為總書記 重申止暴制亂目標一致

整個專訪報道長約5分鐘，分別在央視新聞頻道（CCTV13）和中文國際頻道（CCTV4）播出。

中共地下黨員李家超最開首兩次引述習近平的說法，但就用上習近平的黨內頭銜「中共中央總書記」來稱呼，指「總書記已經說得很清楚，現在香港最緊迫的任務就是止暴制亂，恢復香港的秩序，這個跟我們的目標是一致的」，以及「而且總書記講的有關三個堅定支持，支持行政長官、支持警隊、支持我們司法機關。」他指，依法嚴懲這些暴行，也是香港目的，「我們當然會以這個方向去落實。」

稱法院盡快有指導性判決很關鍵
李家超提到兩個方向，分別是「嚴正執法」及「社會共識」，他指至今已拘捕了超過4,000人，「有些時候有些行為，真的是危害人身安全，可以涉及意圖謀殺的一些行為，是非常嚴重的。」李家超認為，除了警方執法和社會譴責暴力外，「法院盡快有一些指導性、權威性的一些判決，讓社會、老百姓、群眾明白什麼是對，什麼是不容許的，這些很關鍵。」

派警把守投票站兼作周邊巡邏

李家超向央視表示，整個特區政府全力投入去確保我們區議員選舉會安全、公平、公正地舉辦，「當然警方是最前線，我知道他們已經有不同的部署，包括針對投票站的安保工作，每一個投票站都有警方的人員把守，第二個呢就是在周邊的環境，要讓老百姓安心去投票，所以他們有一些高姿態的巡邏，針對高風險的地方，當然這方面更會加強，而且警方會有一些快速應變隊伍，如果有什麼情報或者聽到有什麼風吹草動的事情，已經啟動這個快速應變部隊去立即處理。」

李家超:我們司法機關

共產黨員

做乜害習總

歸邊了？
美國話唔應該叫國家主席 應該叫總書記
以後要叫雜種書記

USCC報告︰美國不應稱習近平「國家主席」 避免令人以為中國有民

節目中提到新上任的警務處處長鄧炳強

中共地下黨員李家超表示，「我覺得警察真的很艱苦，他們很堅定，我也非常感謝，也非常驕傲，我們香港有這麼有效率專業的團隊，無畏無懼去保衛我們香港這個家園。」

「法院盡快有一些指導性、權威性的一些判決，讓社會、老百姓、群眾明白什麼是對，什麼是不容許的，這些很關鍵。」

笑左
咁建議命令法庭容許違憲既蒙面法繼續執行呢?

比卡超：從來冇違憲就不能執行的說法

中囯人好鍾意要說法
有說法就乜都肯收皮

李家超落街小心啲

比卡超：法院不應該質疑政府決定。政府止暴制亂的行為永遠是正確的。

止暴但制亂咩意思呀

佢個樣衰撚到

支那種

根本政府入面好多黨員

奴才相

保安局都變司法機關

個樣成日好似未訓醒咁

烏眉瞌睡

你大鑊喇
竟然敢公開拋個波俾習大大

佢好撚似林公公

好想睇香港兩大太監同一場合出現

講嘢d語氣都係

收嗲啦甴種狗

相由心生

只有共產黨員先會稱呼總書記
官員應該只稱呼國家主席

班狗官究竟有冇讀過書架？

因為中國嘅官員基本上都係黨員

所以一般都會叫習近平做總書記

反而國家主席就多數係對外國用

今次李公公點同中央交代呢

都唔洗質疑, 都幾肯定
套用黨員呢樣野入去就會解釋到好多問題

選舉結果一大巴星刮落曱甴雜塊閪面度

........上面無官夠膽叫主席做野....佢真係好大官威

不過林鄭可能係鬼

叫佢總書記，你玩鳩完了。

push

自爆黨員身分

777都試過稱呼習為總書記

成件事不成體統,總書記你叫既咩？
你係共產黨員，討論黨務，你就叫佢總書記
你係港官，討論政務，你只應該叫佢國家主席

有如在清代，滿臣先可自稱奴才，
漢臣只可自稱臣，自稱奴才係不成體統

咁似比人捉到叫雞
要拍片認錯嘅鏡頭嘅

呢個黨員一係唔合格

一係就係終極無間道

有合理懷疑佢被洗腦

勁似古代賤種太監宧官樣

又犯基本法22條